求下你地唔好再當元朗義士係condom啦

出面大把唔知一毛定咩人係到吹風
又自稱自己係圍村賊；又話識圍村邊隻狗
又係啲fake news野

大家係咪想元朗啲人以後唔出黎示威？
次次示完返去比人打
邊個敢出呀？

由佢哋坐大惡曬
以後佢哋係18區都咁搞
咁仲有邊個咁出邊個敢支持？？
和理非個啲比人滅聲架啦
仲有連儂牆你搞？

I know that feel

唔止元朗 係冇屯天元會再出去 打撚到上車啦

咪係囉
向惡勢力點可低頭

冇人咁諗 大家都係兄弟 一定會撐大家

多謝你哋
我唔係元朗人
但係我真係好驚有一日18區佢哋話曬事
以後冇人敢出聲
又驚啲人聽左唔去
元朗和平遊行個日人少會比啲圍村狗搞

推

加油

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over